點為之插隊?

見到成日有人屌插隊
唔熟路既, 點知邊度係隊頭, 梗係見到有得cut 就轉定線先

阻到我

唔需要知隊頭
知道隊尾就夠

的士，小巴，H 車嗰啲咪一定係插囉

5.5....Teslun, benz..

屌，咩牌子都有閪人㗎喇

點樣預知燈口個箭咀直去定轉彎

三線中間個條一定直去
4線以上, 中間2條應該係直去, 左1-2可以轉左, 右1-2可以轉右
唔熟路但知要直去就老練都行中間

可以三條線都轉彎

如非超越前車靠左行駛？

求其唸都唸到幾個燈口係最左直去 中線轉彎

highway先係要靠左, 落左city唔洗咁

廢老始終係廢老
屌返人都有

睇你唔順眼咪算插隊

排緊，響條隊轉過隔離線行前再轉返入原本條線

紅隧港島方向最右線
永遠有啲撚樣行到Autotoll前
先Cut番入去左邊收費亭
即刻成條右線停曬係度等佢一個插隊

最左？？近巴士站嗰邊？？

青山公路係highway?

打尖都有人送錢佢駛

有話面 最右邊三條線

如果講繁忙時間，以前係最右多，近呢幾個月好似變最左多，仲要最近最左cut入auto toll條實線畫長左，變左好多車係第一條天橋已經塞住cut入最左，變成兩條天橋之間排人手收費其實無乜車

可能講緊海拔比較high

唔好意思手快打錯
係最右線Autotoll cut左一條線
打占唔係Autotoll收費亭
即係咁圖入面箭咀咁
通常有一架就會有第二架
最誇張試過去到雪糕筒位(黑色箭咀位)先Cut入黎

呢個又係打尖例位黎

見親都頂住佢